【鏗鏘透視檔案】戒丁幾耐先健康 原來唐代醫師已經有講？

「戒丁」，經常為討論區熱門的話題，但究竟要戒多久的時間，身體才會好轉呢？是次我們就邀請到丁齡超過十年的丁生，去嘗試戒丁一星期，再由徐澤昌醫師去診斷身體有否改善，再由醫師分享一下相關的資訊。

醫師

醫師好正好charm
btw 成條片都冇講過打幾多先係ok

清 識貨